[起花名JJ] 留守二人組應該叫乜好?

我先:

怪醫泰博士

肯定得2個？